求教,有無人知開機彈左C:\WINDOWS\system32\CScript.exe 有無問題?

如題

冇

佢彈左一秒就會唔見左

你其實可以google 個exe名睇